原來哩度多人同港豬一樣鍾意捉人講粗口，覺得屌人就錯晒

林老師講What the fuck
浸大學生講粗口
連登仔仲屌啲港豬針對人講粗口，點知今次輪到廢老屌個司機就咁多人幫司機

咩呀？想講林老師同浸大學生係為左社會公義所以無錯呀？
咁班廢老屌個司機遲到就唔係公義？
再次證明連登真係極度矛盾，人格分裂集中營

你係咪戇鳩架 屌司機係個行為 唔關粗唔粗口事
仲以為自己好醒 返屋企飲奶啦柒頭皮

小朋友都知道唔應該令司機喺駕駛嘅時候分心
司機遲到你可以打電話投訴、寫信投訴、去站頭投訴、搵議員傳媒搞大佢都得
我意思唔係話司機俾人鬧兩句就可以亂揸車，但同時唔好合理化屌司機呢個行為

咁
行車時與車長談話乃違法行為
呢張貼紙貼嚟把撚?

浸大學生屌個校長就唔係行為
又雙重標準

邊度講佢行車時談話

咁你鍾意咪下次搭巴士粗口屌車長老母囉
條命係你嘅 關我撚事咩
不過撞到你半身不遂就唔好上嚟求人助喇

你可以試下撞死人 再講句粗口睇下其他人咩反應先